<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
  <channel>
    <title>VLCExtreme Product Feed</title>
    <link>https://vlcextreme.com/</link>
    <description>Catálogo de productos de VLCExtreme</description>
    <item>
      <g:id>UG001</g:id>
      <g:title><![CDATA[GODMODE GAMER]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[Godmode Gamer no es solo un ordenador, es la llave maestra para dominar cualquier escenario de juego. Diseñado para los jugadores más exigentes, este PC de alto rendimiento ofrece una combinación perfecta de potencia bruta, velocidad ultrarrápida y una estética que impone respeto.

Impulsado por los últimos procesadores de múltiples núcleos y una GPU de gama alta, el Godmode Gamer garantiza una experiencia de juego fluida, con tasas de FPS que llevan cada partida al siguiente nivel, incluso en los títulos más exigentes en 4K o realidad virtual (VR). Su sistema de refrigeración líquida avanzada mantiene las temperaturas bajo control, permitiéndote jugar durante horas sin pérdida de rendimiento.

Además, incorpora memoria RAM de última generación y almacenamiento SSD NVMe, que no solo ofrecen tiempos de carga casi instantáneos, sino también una multitarea sin interrupciones, ideal para streamers y creadores de contenido.

Características destacadas:
 * Gráficos de última generación con soporte para Ray Tracing y DLSS.
 * Procesador de alto rendimiento con overclocking optimizado.
 * Sistema de refrigeración líquida silenciosa y eficiente.
 * Almacenamiento SSD ultrarrápido para tiempos de carga reducidos.
 * Conectividad avanzada con WiFi 6 y puertos USB-C.

Ya sea que estés compitiendo en esports, transmitiendo en vivo o explorando mundos abiertos en su máxima configuración, el Godmode Gamer está diseñado para ofrecer una ventaja definitiva en cada partida. Prepárate para activar el modo dios y llevar tu experiencia de juego al límite.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-gaming/godmode-gamer/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/godmode-gamer-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>9591.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-gaming</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>G001</g:id>
      <g:title><![CDATA[Casual Cruiser]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[El Casual Cruiser es el ordenador ideal para jugadores que buscan una experiencia fluida en juegos ligeros como Minecraft, Roblox, Los Sims y títulos de esports casuales como League of Legends y Fortnite. 

Diseñado para ofrecer un equilibrio entre rendimiento, eficiencia energética y precio, este PC cuenta con un procesador AMD Ryzen 5 7600 y gráficos integrados Radeon 760M. Para quienes buscan un nivel de detalle superior, se pueden añadir tarjetas gráficas dedicadas como la AMD Radeon RX 7600 o la NVIDIA RTX 4060.

Con 16GB de RAM DDR5 y un SSD NVMe ultrarrápido de 1TB, este equipo garantiza tiempos de carga mínimos y multitarea eficiente, ideal para jugadores que también usan su PC para estudios, multimedia o navegación intensiva. La refrigeración silenciosa y eficiente mantiene el sistema estable, y su fuente de alimentación de 650W asegura compatibilidad con futuras mejoras de hardware.

Este PC es perfecto para estudiantes, jugadores ocasionales y creadores de contenido emergentes que buscan una máquina confiable sin gastar una fortuna.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-gaming/casual-cruiser/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/casual-cruiser-1.jpeg</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>879.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-gaming</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>G002</g:id>
      <g:title><![CDATA[eSports Edge]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[Diseñado para los entusiastas de los eSports, el eSports Edge ofrece un rendimiento superior en juegos competitivos con tasas de FPS estables y ultra rápidas en 1080p. Con componentes de última generación, este PC está optimizado para monitores de 144Hz o superiores, brindando la ventaja que necesitas en juegos de alta velocidad.

Ideal para streamers y jugadores serios que buscan una plataforma de alto rendimiento sin compromisos.

Características destacadas:

 * Rendimiento optimizado para juegos competitivos en 1080p.
 * Compatible con monitores de 144Hz o más.
 * Procesador de última generación para velocidades rápidas y tiempos de respuesta reducidos.
 * GPU potente para gráficos nítidos y tasas de FPS constantes.
 * Sistema de refrigeración eficiente para sesiones de juego prolongadas.
 * Diseño compacto y elegante, ideal para setups profesionales.

Con el eSports Edge, estarás siempre un paso adelante en cada partida, asegurando la máxima ventaja competitiva en cada enfrentamiento.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-gaming/esports-edge/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/esports-edge-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>1513.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-gaming</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>G003</g:id>
      <g:title><![CDATA[AAA Avenger]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[El AAA Avenger es la estación de batalla definitiva para los jugadores que buscan disfrutar de los últimos juegos AAA con un rendimiento sin compromisos en configuraciones ultra. Diseñado específicamente para juegos exigentes como Cyberpunk 2077, Assassin’s Creed Valhalla y Red Dead Redemption 2, este PC ofrece una experiencia de juego fluida con gráficos espectaculares en resoluciones de 1080p Ultra o 1440p High. Gracias a su procesador AMD Ryzen 7 7800X3D y a la potencia de la NVIDIA RTX 4070 Ti, obtendrás la combinación perfecta de velocidad y calidad gráfica para disfrutar de cualquier título AAA moderno.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-gaming/aaa-avenger/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/aaa-avenger-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>2662.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-gaming</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>G004</g:id>
      <g:title><![CDATA[Titan Dominator (i9)]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[Una máquina diseñada para jugadores exigentes y creadores de contenido que buscan la mejor experiencia en gaming 4K Ultra en Valencia. Equipada con un procesador de última generación y una GPU RTX 4090, esta bestia maneja sin esfuerzo el streaming en vivo, la edición de video 8K y los mods más pesados. La refrigeración avanzada y la amplia capacidad de RAM convierten al Titan Dominator en una solución inquebrantable para cualquier tarea intensiva, ideal para quienes requieren un ordenador de alta gama de máxima fiabilidad.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-gaming/titan-dominator-(i9)/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/titan-dominator-i9-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>4983.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-gaming</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>G005</g:id>
      <g:title><![CDATA[Titan Fury (AMD)]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[El Titan Fury es la máquina definitiva para los entusiastas del gaming que buscan un rendimiento de élite en cada aspecto. Ideal para jugadores en Valencia que requieren la mejor combinación entre potencia y eficiencia de la plataforma AMD. Con el procesador Ryzen 9 7950X3D y la Radeon RX 7900 XTX, disfrutarás de juegos fluidos en 4K y sesiones prolongadas sin excesivo consumo energético. Este equipo está diseñado para durar, con refrigeración líquida AIO de primera línea y opciones de expansión para RAM y almacenamiento masivo.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-gaming/titan-fury-(amd)/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/titan-fury-amd-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>3642.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-gaming</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>G006</g:id>
      <g:title><![CDATA[Virtual Voyager (VR)]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[Si buscas vivir la Realidad Virtual en su máxima expresión en Valencia, el Virtual Voyager (VR) es tu puerta de entrada a mundos digitales asombrosos. Diseñado con potentes componentes como el Intel Core i7-14700K y la NVIDIA RTX 4080 Super, este ordenador de alta gama brinda fluidez y máxima inmersión en títulos como Half-Life: Alyx y simuladores de vuelo complejos. Su chasis Lian Li con refrigeración AIO NZXT Kraken Elite RGB asegura estabilidad térmica, para que disfrutes de experiencias VR prolongadas sin mareos ni interrupciones.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-gaming/virtual-voyager-(vr)/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/virtual-voyager-vr-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>3042.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-gaming</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>G007</g:id>
      <g:title><![CDATA[PowerStack]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[El PowerStack es un ordenador de alta gama en Valencia creado para gamers que exigen lo máximo en rendimiento, modding y capacidad multitarea. Diseñado sobre la plataforma AMD Ryzen 9 7900X y una GPU NVIDIA RTX 4080 Super, este equipo maneja con facilidad juegos AAA con mods intensivos y flujos de trabajo pesados, como edición de vídeo o diseño 3D. Con 64GB de RAM DDR5 y opciones de expansión para almacenamiento masivo, el PowerStack garantiza tiempos de carga rápidos y una experiencia de juego y trabajo sin cuellos de botella.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-gaming/powerstack/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/powerstack-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>3202.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-gaming</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>UP001</g:id>
      <g:title><![CDATA[CINEFORGE]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[CINEFORGE es la elección definitiva para producciones cinematográficas y proyectos de edición 8K en Valencia. Gracias a su procesador AMD Ryzen Threadripper 7995WX y configuraciones de GPU profesionales NVIDIA RTX 6000 Ada, ofrece un rendimiento excepcional en tareas de renderizado 3D, animación y postproducción. Ideal para estudios y creadores que buscan un equipo de máxima potencia, estabilidad y capacidad de ampliación, respaldado por una refrigeración líquida EKWB Quantum de alto nivel.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-creadores-streamers/cineforge/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/cineforge-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>41293.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-creadores-streamers</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>P001</g:id>
      <g:title><![CDATA[Workstation I]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[Workstation I está pensada para quienes requieren un ordenador de sobremesa premium en Valencia, equilibrando potencia y eficiencia. Equipada con un Intel Core i7-14700K y la NVIDIA RTX 4060 Ti, ofrece una experiencia fluida para diseño gráfico, edición de vídeo ligera y software de productividad. Su sistema de refrigeración Noctua mantiene bajos niveles de ruido, mientras que la compatibilidad con memorias DDR5 y almacenamiento NVMe Gen4 garantiza un rendimiento fiable para el día a día y proyectos profesionales.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-creadores-streamers/workstation-i/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/workstation-i-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>2012.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-creadores-streamers</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>P002</g:id>
      <g:title><![CDATA[Studio Forge]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[Studio Forge es la herramienta perfecta para streamers y creadores de contenido en Valencia que buscan un ordenador de alta gama y gran versatilidad. Impulsado por un AMD Ryzen 9 7900X y una GPU NVIDIA RTX 4070 Ti Super, este equipo maneja fácilmente la captura de vídeo, la edición y la transmisión simultánea. Sus opciones de personalización permiten ampliar la memoria RAM, la capacidad de almacenamiento y hasta cambiar a CPUs Intel de alto rendimiento, asegurando que tu flujo de trabajo y sesiones de streaming sean ágiles y sin interrupciones.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-creadores-streamers/studio-forge/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/studio-forge-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>2902.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-creadores-streamers</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>P003</g:id>
      <g:title><![CDATA[CineStorm]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[CineStorm está diseñado para los profesionales de la edición de vídeo y VFX en Valencia que buscan exprimir al máximo su flujo de trabajo. Con un AMD Ryzen 9 7950X y una GPU NVIDIA RTX 4080 Super, ofrece un rendimiento excepcional para manejar múltiples capas, efectos y resoluciones 4K o 8K. Su amplio soporte de software especializado y la posibilidad de ampliar la RAM hasta 128GB lo convierten en la herramienta ideal para estudios y editores avanzados que necesitan una solución de alto nivel.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-creadores-streamers/cinestorm/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/cinestorm-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>3692.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-creadores-streamers</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>P004</g:id>
      <g:title><![CDATA[Vertex Forge]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[Vertex Forge es la estación de trabajo definitiva para modelado 3D, animación y renderizado en Valencia. Basada en la plataforma AMD Ryzen Threadripper 7960X, proporciona la potencia necesaria para flujos de trabajo intensivos en aplicaciones como Blender, Autodesk Maya y Unreal Engine. Con su GPU NVIDIA RTX 4090 y hasta 128GB de RAM DDR5, ofrece un rendimiento sin precedentes en tareas de simulación y cálculo. Además, la refrigeración líquida de Corsair garantiza estabilidad y baja temperatura en jornadas de trabajo prolongadas.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-creadores-streamers/vertex-forge/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/vertex-forge-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>6472.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-creadores-streamers</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>P005</g:id>
      <g:title><![CDATA[Resonance]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[Resonance es un ordenador de gama alta enfocado en la producción musical profesional en Valencia, ofreciendo rendimiento y estabilidad para compositores, productores y estudios. Con un Intel Core i7-14700K y hasta 64GB de RAM DDR5, maneja sin esfuerzo múltiples DAWs y VSTs complejos. Su diseño silencioso y la integración de SSD NVMe garantizan la baja latencia y la velocidad que exigen los flujos de trabajo de audio más exigentes, permitiéndote centrarte en la creatividad sin distracciones.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-creadores-streamers/resonance/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/resonance-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>2082.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-creadores-streamers</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>UA001</g:id>
      <g:title><![CDATA[OMNIBRAIN]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[OMNIBRAIN es la supercomputadora definitiva de VLCExtreme, diseñada para llevar los proyectos de inteligencia artificial más ambiciosos a un nivel sin precedentes. Esta máquina de alto rendimiento está pensada para centros de datos, laboratorios de investigación y organizaciones que necesitan manejar cargas de trabajo masivas en aplicaciones avanzadas de IA, ciencia de datos y simulaciones complejas.

Con un procesador AMD EPYC 9654 de 96 núcleos y doble GPU NVIDIA H100, OMNIBRAIN ofrece un rendimiento sobresaliente en el entrenamiento de modelos de aprendizaje profundo, el procesamiento de Big Data y las simulaciones científicas de gran escala. Su arquitectura está optimizada para frameworks líderes de inteligencia artificial como TensorFlow, PyTorch y JAX, lo que facilita el desarrollo y la implementación de modelos de redes neuronales profundas de próxima generación.

El sistema está construido con componentes de grado servidor, incluyendo refrigeración líquida personalizada de alta eficiencia y fuentes de alimentación redundantes que garantizan la máxima disponibilidad y estabilidad en entornos críticos.

Características destacadas:

 * Procesador AMD EPYC 9654 de 96 núcleos, ideal para procesamiento paralelo intensivo.
 * Doble GPU NVIDIA H100, diseñada para acelerar tareas de aprendizaje profundo y simulaciones avanzadas.
 * Compatibilidad total con frameworks de IA como TensorFlow, PyTorch, JAX y Keras.
 * Refrigeración líquida de grado servidor que mantiene un rendimiento térmico óptimo.
 * Capacidad de hasta 1 TB de memoria RAM DDR5 para manejar grandes conjuntos de datos simultáneamente.
 * Almacenamiento SSD NVMe de ultra alta velocidad para tiempos de carga y transferencia de datos rápidos.
 * Fuentes de alimentación redundantes para garantizar la continuidad del servicio.

¿Quién debería elegir OMNIBRAIN?

 * Centros de investigación y universidades que desarrollan modelos complejos de inteligencia artificial.
 * Empresas de tecnología que ejecutan simulaciones científicas avanzadas y proyectos de Big Data.
 * Laboratorios de I+D que requieren un rendimiento informático masivo para innovación en inteligencia artificial.
 * Organizaciones que trabajan con redes neuronales profundas utilizando frameworks como TensorFlow, PyTorch o JAX.

OMNIBRAIN redefine el estándar de las supercomputadoras de inteligencia artificial. Es la herramienta definitiva para quienes buscan superar los límites del cómputo moderno y alcanzar niveles sin precedentes en innovación tecnológica, ciencia de datos y desarrollo de IA avanzada.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-inteligencia-artificial/omnibrain/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/omnibrain-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>59794.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-inteligencia-artificial</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>AI001</g:id>
      <g:title><![CDATA[Neural Nexus]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[Neural Nexus es una estación de trabajo avanzada diseñada específicamente para satisfacer las demandas de los profesionales de inteligencia artificial, ciencia de datos y análisis de Big Data. Esta potente solución combina un equilibrio perfecto entre rendimiento bruto, eficiencia energética y escalabilidad, convirtiéndose en la opción ideal para investigadores, científicos de datos y desarrolladores de modelos de aprendizaje automático.

Equipado con un procesador AMD Ryzen 9 7950X y una GPU NVIDIA RTX 4090, el Neural Nexus ofrece la potencia de procesamiento necesaria para manejar cargas de trabajo intensivas, incluyendo entrenamiento de modelos complejos, inferencia en tiempo real y análisis de datos a gran escala. Su rendimiento es completamente compatible y optimizado para frameworks de inteligencia artificial líderes en la industria, como TensorFlow, PyTorch y Keras, lo que permite un desarrollo eficiente de algoritmos avanzados y redes neuronales profundas.

Su chasis Fractal Design Torrent XL proporciona un flujo de aire óptimo, garantizando un rendimiento térmico excepcional, mientras que el sistema de refrigeración AIO mantiene la estabilidad durante sesiones prolongadas de trabajo pesado. Además, la configuración de memoria RAM de alta velocidad y el almacenamiento SSD NVMe permiten procesar rápidamente conjuntos de datos masivos, reduciendo significativamente los tiempos de espera.

Características destacadas:

 * Procesador AMD Ryzen 9 7950X de 16 núcleos y 32 hilos para un procesamiento paralelo eficiente.
 * GPU NVIDIA RTX 4090 con núcleos Tensor optimizados para acelerar tareas de inferencia y aprendizaje automático.
 * Compatibilidad total con frameworks de IA como TensorFlow, PyTorch y Keras.
 * Chasis Fractal Design Torrent XL con flujo de aire mejorado para mantener temperaturas óptimas en todo momento.
 * Sistema de refrigeración líquida AIO que garantiza estabilidad térmica bajo cargas de trabajo intensivas.
 * Capacidad de hasta 256 GB de memoria RAM DDR5 para trabajar con grandes volúmenes de datos sin ralentización.
 * Almacenamiento SSD NVMe de alta velocidad para tiempos de carga rápidos y transferencia eficiente de datos.
 * Conectividad avanzada con puertos USB-C, Ethernet de 10GbE y compatibilidad con WiFi 6.

¿Quién debería elegir Neural Nexus?

 * Científicos de datos que necesitan procesar y analizar conjuntos de datos masivos en tiempo real.
 * Investigadores en inteligencia artificial que buscan una plataforma robusta para entrenamiento de modelos complejos con TensorFlow, PyTorch o Keras.
 * Ingenieros de aprendizaje automático que requieren una solución eficiente para tareas de inferencia a gran escala.
 * Empresas de tecnología que manejan aplicaciones de Big Data, análisis predictivo y minería de datos.

Neural Nexus no es solo una estación de trabajo; es una solución integral diseñada para enfrentar los desafíos más exigentes de la inteligencia artificial y la ciencia de datos. Optimiza tu flujo de trabajo, acelera tus proyectos y lleva tus investigaciones a un nuevo nivel de innovación con soporte completo para los frameworks de IA más utilizados en la industria.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-inteligencia-artificial/neural-nexus/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/neural-nexus-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>4492.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-inteligencia-artificial</g:product_type>
    </item>
    <item>
      <g:id>AI002</g:id>
      <g:title><![CDATA[TensorForge]]></g:title>
      <g:description><![CDATA[TensorForge es la apuesta definitiva para profesionales e investigadores que trabajan en inteligencia artificial, aprendizaje automático y cómputo científico de alto nivel. Diseñado en Valencia para satisfacer las necesidades de quienes buscan rendimiento extremo, esta estación de trabajo se convierte en la herramienta esencial para acelerar procesos complejos y reducir tiempos de entrenamiento de modelos.

Impulsado por un procesador AMD Ryzen Threadripper 7995WX y equipado con dos GPUs NVIDIA RTX 4090, el TensorForge ofrece un rendimiento sin precedentes en operaciones de cómputo intensivo, desde el entrenamiento de redes neuronales profundas hasta simulaciones científicas que requieren una capacidad de procesamiento masiva. Está completamente optimizado para trabajar con frameworks de inteligencia artificial como TensorFlow, PyTorch y Keras, lo que permite desarrollar y entrenar modelos de aprendizaje profundo de forma más eficiente.

Su arquitectura ha sido diseñada para mantener la eficiencia y la estabilidad, incluso en cargas de trabajo extremas. El sistema de refrigeración líquida personalizada mantiene temperaturas óptimas durante tareas prolongadas, mientras que sus hasta 512 GB de memoria RAM permiten manejar grandes volúmenes de datos sin comprometer el rendimiento.

Características destacadas:

 * Procesador AMD Ryzen Threadripper 7995WX con múltiples núcleos optimizados para tareas de computación paralela.
 * Doble GPU NVIDIA RTX 4090, ideal para acelerar procesos de aprendizaje profundo y renderizado de alto nivel.
 * Compatibilidad total con frameworks de IA como TensorFlow, PyTorch y Keras.
 * Sistema de refrigeración líquida personalizada para mantener un rendimiento estable.
 * Capacidad de hasta 512 GB de memoria RAM DDR5 para manejar datasets masivos.
 * Almacenamiento SSD NVMe de alta velocidad para cargas y transferencia de datos ultrarrápidas.
 * Conectividad avanzada con puertos Ethernet 10GbE y compatibilidad con WiFi 6.

¿Quién debería elegir TensorForge?

 * Investigadores en IA que buscan reducir tiempos de entrenamiento en modelos complejos con TensorFlow, PyTorch o Keras.
 * Empresas tecnológicas que necesitan una solución robusta para análisis de datos a gran escala.
 * Ingenieros de software especializados en simulaciones científicas y modelado 3D.
 * Profesionales que trabajan en renderizado avanzado o procesamiento de imágenes de alta resolución.

TensorForge es una inversión estratégica para llevar el desarrollo de inteligencia artificial al siguiente nivel. Acelera los procesos, mejora los tiempos de ejecución y permite que los profesionales logren nuevos hitos en innovación tecnológica.]]></g:description>
      <g:link>https://vlcextreme.com/ordenadores-inteligencia-artificial/tensorforge/</g:link>
      <g:image_link>https://vlcextreme.com/images/products-png/tensorforge-1.png</g:image_link>
      <g:brand>VLCExtreme</g:brand>
      <g:condition>new</g:condition>
      <g:availability>in stock</g:availability>
      <g:price>15091.00 EUR</g:price>
      <g:google_product_category>Electrónica > Computadoras > Computadoras de escritorio</g:google_product_category>
      <g:product_type>ordenadores-inteligencia-artificial</g:product_type>
    </item>
  </channel>
</rss>